【決賽見啦】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

拿山陽狗冇開post即然

1

No la

爽

唔反愛了

歐超盃見

完場最後邊個食左張黃牌？

包皮有戲

而家冇人懷疑佢有臥底

愛係一定要反

包皮狗又搞事

Gabriel做乜鬼

奧燒同包皮互屌?

應該係呀叔

羊

邊個攞牌？

加比爾隻巴西生番

轉台

完左埸仲可以比牌

歐霸之王愛sir

好似話住烏好過羊

大家轉場！

呀叔俾人foul完多手啦應該

好耐無入決賽歐洲賽

Azp咁都唔紅？

迷愛

包皮做戲做全套

azp真不死人咁樣唔黃

阿叔

轉場撐法蘭

好波

車狗場波點會唔加時
兩邊都廢

不嬲

極度懷疑佢真心報恩

久違的歐洲決賽

球證完埸後show左張黄牌俾邊個?

加時

13年?

交戲扮嘈交

用住烏=加時 羊=決賽

今日又針哂
車狗又斷左我條飛
2.5入球大
我屌你老母

Jovic好撚勁啊屌

轉場睇住烏

細梅送波衫

阿迷想轟輸？

如果拎r 霸
反愛黨要潛水一個summer

住烏＝前四

晨早講左呢場輕鬆波嫁啦，叫左大家all in下盤

羊老豆黎

決賽見！

我都係度諗邊個會想要

拎咗照反呀

真係想知做乜撚野 倒戈打鳩舊隊友

邊撚個要

攞到唔反到開季啦

駁唔到

決賽關鍵人物

阿叔完左場都食張黃

見唔見到華倫球迷想同auba自拍

照反，宣報上任反到而家

佢舊時成日上頭

又c食

想對法多過車

屌買左華西 輸波

望住auba條撚樣狂慶祝真係會燥

得哥斯尼叫得停佢

原來鏝最後一場對屈狗
未必食硬喎

屌佢華西明叔嚟

開心錢

我地有冇可能買到Jovic

贏左好開心

即使入到決賽 都要反愛 反愛永不終結

嬲爺爺賣佢華倫西亞搞到佢冇得踢決賽

打brighton...

如果阿拎歐霸，熱拎歐聯加聯賽第4
轟第3有無得踢歐聯

去蝗

見光死

佢係華西前中堅

個場fa cup 黎

mk決賽出到？

華西場波入球大串車狗入球大串英乙入球細串唔知咩隊入球細
去到車狗已斷

大家想對邊隊

矛
疤狗可能要
同埋係賓菲加既好似

白禮頓呀 屈係fa cup

足總盃黎

Dllm問撚完未

吹雞嗰時打交，搞到無乜feel

有呀

FA

佢地兩個做乜打交頭先太遠 睇唔到做乜

包皮真阿黎 交下戲啫

是但啦
反正食硬

車1比1個球on99中門大開

抵啦

藍斯打住點滴決賽上場ok?

華撚球迷

法

鏝屈係facup嚟

出得起錢人地未必會黎 皇巴都想要

加埋比狗 ok?

上場都然啦 關咩事

好似唔影響

一億風扇唔夠？

Azp痴撚線

法蘭狗4號見到jovic單刀已經慶祝定

如果我無睇錯應該係佢老豆同細佬黎

係喎個廣告錯左

紅未

車有世三多好多變數
打得正正常常對法福應該冇事

仲有冇咩德國意國神醫

决賽見

姐係會有5隊？

打轟輸撚緊 打法福輸7成

未

佢老豆咁撚黑

沙利換走龍虎切入巴克利 啲球迷噓到

成堆

舉手帝

華西後防咁廢不如原價賣返細梅比佢地

黑哨到

佢摸住加比爾返面
諗起之前哥斯達打鳩哥斯尼 係加比爾睇唔過眼出手打返佢 結果比人趕出場

laca俾人踩踭，跟住第件華西埋去掂一掂laca, 牙叔一野推尻條友，包皮睇唔過眼埋去隊尻牙叔

哈哈

買斷咗了

49000個年咪五隊囉

法蘭成隊好好體力 去到90分鐘都仲逼緊

jovic單刀令隊友好放心
如果係我地應該準備定回防

都話有

我都係咁諗

好多nigger

派啦吊

走場加包皮

係場上得k6同佢fd底之嘛

唔出你即贏

就係佢地兩個隔離有傻閪亂入

同埋ozil同gabriel有exchange words

問撚完未姐 轟第三點會無得踢呀

大家又唔好期望一隊屌住打得贏轟既法福會易打啦

我地都擁有過

之前都忍得佢耐

係

法撚好癲，淆底

咁撚惡，問下都唔得

夢遺都算掛

唔怪得佢叫我靜
佢京我燈佢牙

同意 唔想對世三

調翻轉利阿拎冠
熱

真係好撚驚世三

我硬係覺得車狗廢廢地

ozil 都唔想換

4大聯賽頭4名直入分組賽
重疊左資格唔會去左頭四以外球隊
要有5隊踢歐聯
一定要頭四名以外球隊拎歐聯/歐霸先會發生
而一個聯賽最多只可以派5隊

住烏回家吧

老母應該係俄妹先可以溝返咁嘅色

真

Respect u

買定對面冠軍 輸錢贏波

但往積黎計 阿記成日食住車仔
所以先話車仔係阿記私家雞

佢細佬咁老既

我想問加時有冇作客柒頭

決賽然唔反愛狗半年

免費啦

決賽去邊睇波

世3屌打我地全部

好似無

帽事既

你呢2年先睇波？

有

法撚勁，不過都係唔想對世三

世三決賽上力命恐怖

係咪干地嗰陣開始食住車仔

已經有注阿狗冠

決賽贏就暑假唔反愛

牙叔竟然推鳩人

頭四+冠軍轟要哂

今場之後，包皮唔再係阿記名宿

爺爺私家雞黎

決賽夜晚7點開波
要早啲食定飯坐定定睇波

其實世三打過咩決賽

射十二碼想睇kepa又唔走

但對開車仔知對方打法，對法福真係驚有變數

係 爺爺好似完勝干地

歐霸
fa cup

雖然只係歐霸 但都滾動 決賽幾號踢？

FA Cup Final vs Arsenal

個jovic都幾好j

呢隊轟唔係full team

都要睇下中場有咩人換
好難攪

法福打整體

咪即係狼屈愛李

大家驚未？

社區盾決賽x2

唔好提

曼城夠話食住熱狗

我地贏喎

車主場照禁屌

wiki話auba呀媽西班牙人

有邊場贏過牙犬?

迫搶後生

入到境先算啦

官網寫0300

換西瓜

原來對面仲未打完
以為車仔贏左

法撚啲前場逼搶幾勁咁

有冇巴打睇緊轟果場

轟就贏 唔洗驚

愛sir R霸g王

我地成日食車仔嫁喎

冇乜可能
阿拜疆慢香港4小時

買左飛未

車冇中堅冇簡迪
好似易打d

係 3次一場過贏晒 所以驚世3不如唔好打
我哋仲有聯賽盃4強殺轟

軌狀態好係上黎除左世３其實點都好勁,再加mma
法仔只係勁在Jovic一個點

英國時間中午12點

30分鐘法迷

我地有心態驚閪咩

決賽一場波好難講 睇度氣多過技術

咁又係

仲有廿日喎

又被fake

我地係咪要主力支持法蘭克福？

講度氣 今年愛狗既阿狗對強隊真係入局唔慢

係成日贏佢

UK 12pm喎

晚上7點

決賽輸比法福無話可說

輸比轟嘅話又會比車狗串

西瓜出黎搞笑

兩隊都驚
如果轟狗踢到次循環咁
緊係對轟狗
法蘭狗就冇咁穩定

但對中游就碌柒咁 諗極都唔明

自己省自己角球

我廠歐霸第一怕什麼！

西瓜

總之輸就比人踩架啦

仲未慣？

之前討論過
佢地最後又話0300

西瓜做到野

今年對弱隊反而甩轆 對法福要主攻仲驚
場場打呢D防反應該仲好
雖然車都係弱隊

咩呀 29號 夜晚7:00呀 香港時間

阿狗官網已update賽程

4打3⋯⋯西瓜

應該三點啦 年年唔同地方都係同一時間

輸法褔係俾全世界笑

5打3交成咁

阿記私家雞

斯路清色

呢個真
豬比轟狗都係比佢地笑

車仔我地熟路 法蘭克福好似未打過

愛狗排鳩陣

沙利同雲加好撚似，世三開無雙救全家/山狗開無雙救全家

Coverage大但唔夠高既就扔去打box to box, 防中位鐘意d用波但防守意識唔高既球員，出基奧特果時打地波

對法蘭好d, 今年佢地德甲比人炒過

仲有無人記得+2gc

都話呢個時間阿塞拜疆唔會有人睇
UTC+4 = 當地23：00
唔會啦

軌有前四
讓個歐霸黎啦

唔驚啦 對面咁嫩 我地有歐戰決賽經驗

Hi袁文傑👋

晚上7點呀

6:1 對利華

wtf

岩先睇歐霸官網 係寫central european time 21:00 姐係香港時間04:00

撻Q

David Luis omg

差啲

又真係岩 真係7點

車咁都唔洗輸

又救空門。。

差少少

是旦反正5月30照拎假

中方向 但撻Q

條亞視暗星就收撚皮啦，反燒已經知佢on9

比軌食左個前4再食埋隻杯雙殺你入歐冠機會咪比人笑得仲勁

咁都唔入

咁都護到空門cls

咁都唔撚入

軌咁都死唔去

差d

出黎睇波

ozil bounce唔係普通人用架

哇

法福差D

係CET 03：00

拿玻里都贏到 呢兩隊駛撚驚咩
由其是中近年中立場食撚硬車狗咁滯

各位有冇link睇車？

咁樣救空龍

呢隊華西廢廢地
同舊年馬體會比差好遠 上年基沙文一掂波即刻勁驚防守又好

冇錯

呢句真

冇得上普子度睇

加油法撚

射球咁高難度

轟

Jovic係幾勁

淨係之前輸比狗
左邊一個大分邊比哥斯達果球已經唔同質素

華西 = 西甲
馬體 = 西超

無錯啦 對晒兩場時間

不嬲都係笑柄

寧願對車

有人話係香港時間0100開波

一野bam咪去仲好啦

因為馬體會歐聯料，佢哋打淘汰賽係好撚輕鬆

Download阿狗個官網app咪一清二楚...

下體會再之前歐聯決賽阿狗就16郎

Cap左圖 上面

dl咗,寫7點

livescore話3am

點解會出現咁多個版本
一陣搞到29號無睇到場波

個時間唔準牙 同歐霸官網個時間好似有出入

太有歐戰經驗，同平時聯賽閪閪吓兩回事

狗會開盤/now出決賽時間就得啦

世三

放心 到時睇馬會網實最清楚

呢個時間其實似
因為卡拉巴克平時都係呢啲時間開波

哥斯尼都on 9啦 本身食住基沙文身位 點知自己派膠 比人入埋

長谷部誠仲好fit

咁都知

世三痴撚線架

阿狗app 英國時間
官網 歐洲中部時間，快英國1小時

真 反正第二日預咗訓

馬體勁好多 我地成班小學雞咁

2019歐聯決賽由兩支英格蘭球會利物浦及熱刺包辦，只要阿仙奴及車路士在明晨歐霸4強晉級，便可成為首次由同一地區壟斷歐聯（或歐聯前身歐冠）及歐霸（或歐霸前身歐洲足協盃）4個決賽席位。

13年前⋯⋯

賭開波

燒

踢世三單打
唔講以為irving

坦成個打手咁

會點？

料狗

舊年死人車仔打佢落黎同我地爭盃

又護空門

又救空門 痴痴線

又差啲

屌又護到空門

又咪有得踢

我哋今季都對過卡拉巴克
已經去過阿塞拜疆，有晒經驗

連總務都退埋休...

一場岩一場錯？

一個基沙文都撚到我地成條後防

燒換出嚟個下已經燥緊

仆街又救空門

自從$$cole過到去 護空門變左軌傳統

無撚端端又會咁樣向後守返柱

邊有 上年主場完全禁住黎屌 係奧比勒上撚曬身再加啞仔派膠先搞成咁

奧燒

又護 , 我屌

究竟要護幾多空龍

又護到空門

心諗爭霸氣盃有咩咁開心

轟運都贏埋

通常係未confirm開波時間
會之後update返

唉咪講
拿卡幾多個機會

咩app

又護到

沙里會唔會又換龍出黎撲12碼?

法撚嘅迪古斯文係咪以前踢過英超嗰個

轟死極都死唔去

成張圖個個好大動作,但明顯就係佢

呢下佩服

我見佢上一頁寫tbc

係 史雲斯果個

拿卡係今年好返好多
上年

Cech?

撚換到咩

防守勁

官網app

嗰日早啲收工去睇

13年先再有 歐戰決賽

係你補習社搞睇波團ok?

轟入決賽好過啦

以為佢已經好老

細梅好似好唔開心咁今日出場都係冇黎神氣

其實係
踢英超對慣對熟

荷蘭果個

知自己躝硬la

岩岩喊到抽搐屋企人call左白車
而家訓緊係醫院打點滴

等睇12碼

知道就黎被賣走

搶爆轟好似易過法蘭狗

跟霸氣官網，香港3點

咁但係人地對我地都對慣對熟

熟佢套路

大69

點滴
Block

法蘭狗無限氣咁

點滴在心頭

西瓜冇腳好波

屌你仲話自己阿狗

2隊野110分鐘仲全速攻緊

個dacostal 成個妹巴咁

冇話對隊好啲嘅，對白禮頓都可以柒啦

好感慨

之前笑鳩過曼歐霸決賽都咁high
結果我而家都好興奮

通透

唔想再見到假阿迷

決賽hat trick我廠

支那仔

心水清

其實前幾年fa cup finals我都興奮

入到決賽先講

幫人起機最叻

西瓜倒戈

決賽都係睇決心 中立場

冇錯，如果踢到今日咁應該掂

跨欄

對轟 佢地主攻我地反擊嘛

Aubameyang on facing Chelsea or Frankfurt in the EL final: “Now, it’s the final, it doesn’t matter which team. We have to give everything in the final & win it, you know!”

Lacazette: “We want to go into the Champions League, we want the trophy. We played bad in the last month in the Premier League so we have to be better now. We go to the final, we have to use this opportunity to win & go [in]to the Champions League.” #afc

過去車post屌波先

睇呢兩場四強，法撚仲踢得好過軌

唯一驚glo 世3

驚雙爆多d

呢個袁文傑唔係假架咩？

一來一回

好想睇Kepa出醜

法福無la
無氣了

對法撚好啲嘅
對面個龍係trapp

下場般尼 全部u23啦

55波炸呢場
最好傷多d啦

Leno>trapp

原來係佢

leno>all

有無得加時換人

以為唔係果個trapp

有冇車web link

問左領隊未

Leno今年比雙爆練到神龍咁款

佢都有假acc屌
自膠

列叔 jan仔 埃及踢飽佢啦

對法福應該穩陣啲 如果一億鋒線有水準發揮

級數黎講係

法福謝謝地

加油呀德國

求車仔link

頂住啊法撚

啱先有條友跑唔郁

2:1

又差少少

車大賽經驗嘅球員多d

2019歐聯決賽由兩支英格蘭球會利物浦及熱刺包辦，只要阿仙奴及車路士在明晨歐霸4強晉級，便可成為首次由同一地區壟斷歐聯（或歐聯前身歐冠）及歐霸（或歐霸前身歐洲足協盃）4個決賽席位。
締造歷史都好既

有事

咁都竹戈

no goal

azp 黃牌啦 cls

冇事

azp狗到

世三last game唔會hea踢

MMA車

咁都炸

Azp紅得未

屌你老母trapp

打心口wor

咁都冇黃

好撚冇品

foul啦azp
幾撚紅呢條不死人

MMA

以為咁樣搏懵都得，on9

扮既話又真係扮得好似

最尾突登整多野

紅9 azp啦

衝門

新不死人azp

Azp 條on9仔紅得未

紅啦屌佢老母無品閪

唔會紅轟仔啦

紅就下場無得出

等射12m

紅左決賽點自爆

想車仔入 造歷史之餘 間諜lastmatch倒戈

燈

有名係叫間諜

有無link 睇12碼

等pk la

斬入去啦吊

你睇緊嗰條cut 12碼？

快手射啦，天光啦

想訓了

鍾仔好睇唔過眼車嘅態度

射碼

要link use this

好撚眼訓

球證心諗：收工未

pk

12碼

西瓜點樣都可以龍都唔中

十二碼

原來法蘭克福仲要爭4

Trapp加油

仲要無人理佢

點解唔換kepa

廢到仆街

我覺得西瓜12碼會炒

根本就換唔到

又燈

真領隊出場

做唔到嘅嘢 點做

azp 12m穩

咪燈啦

想睇70m龍收皮

Kepa食蕉

kepa食蕉

食蕉啦kepa

車狗吔蕉la

食蕉啦Kepa

沙利件褸design幾靚

舒服哥跳射12碼

沙sir個煙頭
好似係垃圾桶執咁

上年我雲對法蘭狗同華西一定食硬

睇都天光都未完

法射先

點解無abbab

我地上次贏aabba炸

法撚先

垃圾賽制咪唔用

大家想邊隊贏

9號似不入

咪燈

巴狗炒啦屌

輕鬆

法1-0

睇都好大壓力

1:1

射得咁靚

咁撚靚

點解會係呢邊龍門射
啲away fans
抽籤？

Trapp

擲公字

1:2

jovic

睇tv super有時差

jovic痴線

擲銀

個個都射同一邊

Jovic

jovic痴線佬
對轟啦好嘛

azp

AZP MISSSSSSSSSSSSS

trapp

手短

Azp

kepa手短

Azp急到

Azp好彩無紅

好柒

屌燈左azp

好撚柒

不死人

1:3

賤種azp冇紅係有理由

AZP射失

無品閪射失
報應

說個笑話azp

Ching有料

笑撚死.仲要懶係快咁

有料

舒服... 2:3

左GOAL

jm9

清

我真係超燈
燈左利熱入決賽

小跳步

請切腹

跳舞咁

垃圾都有人扮

法蘭miss

中間

屌

舒服仔入

諗起Zaza

又跳

Kepa

on9

3-3

搵中堅射真係on9

似私人acc

Kepa負碌

咁都唔死

比人捉到中路

唔好燈到luiz呀屌

咁樣射

jm9中間

屌 法

唉

車晉了 ，法MISSED

車咁都贏返

完bye了

世3

完了

內戰

車 advanced

法蘭閪

2場英超

煙狗擔住口煙

住污落藥啦

法撚on9

內戰了

法撚

亞軍了

救兩次空龍

全英超歐戰

唉屌

轟好似好撚有運咁

歐聯 歐霸都內戰
倫敦打比

12碼射中間真係On9

法蘭好勁 真係寧願對車

On9射乜春中路
累事

都係對軌
等睇比人雙殺歐冠席位

呢條撚屌射pk同列基美果球一樣死老母咁

廢撚到 射中間

正傻仔

基佬

頭dupdup都知佢射失

鍾仔估到哂啲決賽組合
唔通阿狗拎歐霸都中埋

法撚級數真係廢 屌你十二碼五球都可以然變豬

世三一個屌打成隊阿仙奴

加油呀屌 打轟狗55波

剩係唔中依樣

Ajax咪炒左

住烏報恩

好似估錯左ajax

車有位 決賽可唔可以放水

冇啦 射乜鳩中間

有無留意通常特登係加時換入黎射十二碼嘅球員通常都唔入

決賽軌有返Kante呀屌

倫敦3 隊

AJAX wor

Kepa 3球捉到路

giroud打決賽係幸運之神

唔可以 車頭四冠軍都要哂

球員本身都有壓力既

著紅衫就係

轟彩你都有味

煙佬靠佢吊命

kante屌打我地

yes 估到

出佢打燒味都玩謝我地兩個矮撚中堅

12碼我地輸硬

而家轟有條件守和

我地小小下風

締造歷史了
第一次同一國家球隊踢晒歐戰決賽

叫足總協調下啦
創造英超盛世你我有責

黑簡迪對白簡迪

有前四邊洗

決賽對車

Kante vs細爆

拖仔屌打個黑鬼啦

近兩年 我地都食得住車仔 都有得踢下既

佢地贏運啦兩球護空門

世三出奶力 撚爆阿叔/梅狗 然後遠柱響袋 阿狗

細爆

我想問 如果轟贏歐霸
本身歐霸冠軍個歐聯資格會讓俾亞冠嗰隊？

屌你老母

贏到完場 冠軍已拎

唔會

法個龍係咪都撲左邊

on9?

你肯定？

因為打開球員漠晒根本冇晒感覺
何來大壓力

但換出黎既球員冇

唔會 講咗好多次

12碼邊有得咁講

屌又英超 好悶呀

c字最後一場都要對番車仔

望到基佬倒戈，有啲灰

恭喜阿狗喜奪霸氣杯亞軍
轟有強運加持

會以後廣州恆大打歐聯

想像到拉都拉佢唔住

又或者Xhaka禁區拉低佢

不如喺倫敦打決賽啦

如果用走場狗 洗撚世三咩 金章西瓜都玩到佢仆街啦

Ramsey 傷好未

作客老遠

愛狗最後一場波
加油呀

屌你老母臭閪問你老母

間諜可唔可以特訓一下十二碼

對佢黎講應該好有意義

右邊真係比世3放題

走撚左啦

Amn

amn今場都比人撚到仆街 仲世三

Mk 決賽入唔入到境

間諜歐聯12碼好勁 捉啱哂路

對住阿叔真係一爆即過

間諜估中邊當佢贏啦

睇到佢條問題時 我都諗緊做乜亞冠

係呀歐聯嘛

cech 倒戈

可唔可以搵神醫打救比狗

仲要打小個

2017 2勝1負
2018 2勝3和
2019 1勝 1負

唔算係食住？

仲要頭場 係米希達恩 奧巴 浪費左四五球黃金機會唔係既話456左人地

救埋藍啦 成數大啲

愛狗出晒全隊d右閘都阻唔到世三

踢阿仙奴淨係救過一球
九成連路都捉唔到

咁熱血 可唔可以打針照踢呀

決賽點同 阿仙奴=車c+G

足總咪贏過囉

點都捉到雷蛇+世三12碼掛

諗起俾世3撚就笑唔出了

睇跌打啦屌

足總垃圾杯我車係唔會要

睇下車狗 kante 迪加 基斯 決賽出唔出到

撚緊

有藍斯

我哋冇咗比狗
今季之前嗰2場都有比狗

車仔都有前四啦
讓下好冇

希望呢幾日佢傾好轉會, 無心踢

迪加出唔到

基斯廢廢地

一諗起世三 再諗我地堆右閘 唉

講真轟齊人我地勝算真係唔大

至少後備力量我地輸晒

基斯都出唔到 佢地要用azp打中堅

逆地而處你都唔讓啦

淨係右閘都風聲鶴唳

仆街啦 車仔點撚贏

Azp打中堅先唔好
佢踢閘廢左一邊疊瓦

岀西瓜仲有得打

垃圾都金竹私人公眾acc?

諗起班19000而家激到彈起就想笑
英超盛世 曼聯冇份
Big 4入晒歐戰決賽

車都驚就真係咪踢歐聯 反正出到歐聯都俾炒 不過會少左轉會費

阿會幫佢起機

車路士高抬貴手

屌咁耐先到決賽

希望迪加同簡迪出唔到 天神反而我唔驚 佢出我先開心

趕住輸？

kante出到喎

比人炒一回事，入得返歐聯先已經好緊要
收入多好多

有冇人買決賽波衫

同市光榮友好

車仔唔該讓個位畀我地

咁快有？

有收入先簽到人

決場一場過 心態決定一切
我地仲有歐霸之鬼

不過簡迪不嬲有決賽病

總係會出既

預左輸

拎到冠就買

好開心阿狗入到決賽加油呀

愛蛇杯驚西咩

打返季初搶到仆街兩三腳打反擊就得

愛sir過左氣啦 世三屌打阿狗

愛蛇為左歐霸排鳩陣打英超就係為左令班友仔拼盡無悔

下場多啲難入既波俾美羊 射啦 好似今場咁
佢啲簡單波唔入嫁

無左藍斯 決賽入唔到波

希望軌狗大局為重
就多一隊倫敦球會踢歐聯
共享同市光榮

1.59 vs 2.2

正常啦⋯⋯

不了 垃圾阿 下年踢歐霸 最好一世踢歐霸

私家雞都開d咁既賠率

有班自信阿狗以為會贏到

米希係咪唔踢final

重注阿狗 有歐霸之鬼冇得輸

一隊有歐聯位 一隊無歐聯位
邊隊爭勝決心會大D
一切掌握於愛蛇手中

係唔係叫做入左歐聯了？

肥鬼搞唔搞599歐霸衫呀

北約軍機送佢去球場空降

歐洲足總話會幫佢搞簽證

足總杯個d咪又係車熱d

蝕本

贏到歐霸
唔反愛狗到開季

咁無自信

愛sir愛歐霸...唔係點解會連拎幾屆

想買黎睇決賽

屌你但係puma窄撚到閪
有肚腩好難著

老老實實 對法蘭班友 班友逼搶好癲 應該唔夠踢

依日假請得抵

amn攻到世三仆街

真 同埋班友會輕敵

買定我廠 一陣遲買落飛唔好喊

愛daddy 求你win 埋 歐霸
畀小弟j 下 first 歐戰冠軍
以後一世含到你啜啜聲

住烏報恩整返球og 下季再回家啦

我燒踢成點

呢個時勢冇獌迷個個變哂熱狗架啦

Ramsey睇到係咁開post
佢真係好唔捨得咁

決賽有VAR

60分鐘然後
就沒有然後了

真係gay到爆

咁都比愛狗碌到入決賽
尋晚踢成點
睇數據華西起腳仲多

咁我地咪又係一半個月猁撚

施治冇乜野做

外圍起腳多

估唔到
希望拎到歐霸
但有盃愛狗一定有得留

8點uk

歐霸踢凌晨3點

牙間要做返場好戲

買左奧林匹亞半大

Ozil自己post都咁撚頹既屌

細梅個樣

Amn守世三好撚驚出事

間諜職業生涯最尾一場對返車狗

肯定係PR post啦

命運會要佢贏定係輸呢最後一場

有啲嘢係整定

做英雄

反愛又輸

施治生涯最後一場會唔會除頭套守龍

咁早開工

仆你個街

唔洗做牙？

咁早架咩

一定比世三撚到仆街

點知愛狗出leno

如果head to head去比既話

龍：和

後防：和

中場：轟贏少少

前場：我地贏少少

唔覺

冇可能啦
除非傷

牙間ig : Destiny

講下姐

拿卡仲有半個月你再練大d個屎忽

bom撚死轟班後衞

愛狗係咪見到歐霸兩隻字先識作客
英超輸鳩哂d中遊
屌你個閪

上場拿仔讓一球 今場華撚讓半一添啦
要驚？

心態問題啦 邊有可能差咁遠

去咁鬼踢

no smoking

ARSENAL have reportedly joined Inter Milan in the race for £25million-rated Newcastle star Ayoze Perez – despite his uninspiring goal-scoring record. (Sun Sport)

依家阿仙奴係咪已經有歐聯踢？車仔前四+歐霸盃冠軍 個位係咪會比阿記？

Kante 踢唔到？

呢條友好勁

係，下年記得星期三睇波

有世冠杯踢呀屌你老母

有冇巴打想去現埸睇？

Unai Emery: “It’s an attractive title & it’s getting more attractive. I first competed for this title when it was still the UEFA Cup & was a lesser title than it is now. It has grown & I have seen that shift. Giving teams a Champions League place through it is a fair reward.”

廢撚到仆街

希望攞到冠軍啦，下年想踢歐聯

25m都買到fraser啦

上場屌打猁

之後分組賽拎第三再玩過

條友一時時
要揾件高大夾佢

😎 Man City: Likely domestic treble
👏 Liverpool: Champions League final
👏 Spurs: Champions League final
👍 Chelsea: Europa League final
👍 Arsenal: Europa League final

🏎 Man Utd: Ole's at the wheel

好撚廢喎呢件

Barcelona trio Philippe Coutinho, Ivan Rakitić and Samuel Umititi could all leave the club this summer to make room for new signing. (Source: AS)

佢個名叫A4 或者叫紙板人
屌你老味 季尾打起幾場就買

拉囝我地需要， 應該唔會好貴

施囝funny剷草

同當年ccc原地剷草有得揮

買古一番黎古一招好過啦⋯⋯
中場中邊有位

你俾錢？

貼錢過黎啦⋯⋯
而家疤地底泥咁濟

頂沙卡

件黑鬼中堅執得過

原諒白痴仔沙加吧⋯⋯

4:2戰勝華倫西亞的比賽是阿仙奴自2006年1:0擊敗皇馬後第一次在西班牙贏球。

巴寧願出biggay都唔出佢
你話呢

下次唔使再答班友

short jor?

咁咪閪

抽獌...

下一場聯賽一定要贏埋佢，唔係俾獌過左一定俾人笑6弟

歷史第一人！艾美利第四次殺入歐聯決賽 真有魔力！

艾美利創造了新歷史！隨著阿仙奴主客場雙殺華倫西亞，總比分7-3對手淘汰晉級歐聯杯決賽，槍手主帥艾美利成為有史以來第一位帶領不同球隊四次殺入歐聯杯決賽的教練。

艾美利此前在執教西維爾期間，在2014年，2015年年和2016年三次帶隊躋身歐聯決賽。西維爾也分別戰勝賓菲卡、迪尼普和利物浦完成歐聯盃三連冠。去年夏天艾美利接班雲加接過槍手的教鞭，雖然無法征戰歐冠，但在歐聯賽場連克強敵最終殺入決賽，個人執教生涯第四次躋身決戰，將朝著個人的第四個歐聯冠軍發起衝擊。

對於槍手而言能夠晉級決賽意義重大，這不僅是球隊時隔13年再次殺入歐戰決賽，很有可能也是爭奪下賽季歐冠資格的最後機會。

雲加好波 年年巴塞私家雞

佞家係咪即係車狗冠
阿都有r 聯踢呀???

一日答十次
自己上網google啦屌你老母

屌你全家

星期五

又要打車
屌

轟下年有歐聯踢
好心讓個霸氣杯黎

Real

mk係咪已confirm無得踢決賽?
阿爾巴尼亞人唔比入境

愛狗然唔到好躝

直升機空降
踢完真升機走

羊唔到好比番個位爺爺

贏左都要躝啦講真

想學李城班主?
死硬

歐霸係沙利今季第二個決賽
應該唔會再輸

邊境人地會用迫擊砲打佢落黎

作客 bate同雷恩咪閪到仆街 咁都唔記得

x 都驚咪踢歐聯，歐聯出醜 呢d 說話阿狗講真係肉鳩酸
醜撚左廿年啦...以前就咪年年j 前4啦咁

咪撚吹奏啦

第一個冇藍斯既決賽

真。出師未捷身先死

屌過

大炒華西 入決賽

無咁多假

人地去獌

雲加

叔果招右腳交左腳係真係自己出既

fifa右analog推前後

比人一個火箭炮射上去屍都冇條睇下

世三將會比我叔玩弄

UEFA話會幫佢入境

呢日終於黎到

亞美尼亞人禁入阿塞拜彊

「亞美尼亞球王」米希達利恩，祖國與近鄰阿塞拜疆多年來在邊境接壤地區時有衝突。因納戈爾諾－卡拉巴克（Nagorno-Karabakh）地區主權爭議問題，阿塞拜疆禁止亞美尼亞人入境。

這個問題，2015年當米希達利恩仍效力多蒙特時已出現過一次。當年也是歐霸分組賽，蜜蜂軍團面對阿塞拜疆另一球隊卡巴拉。即使阿塞拜疆方面表明，可特別為米希達利恩提供簽證，但他以人身安全理由拒絕隨隊，今次的情況也是一樣。

米希達利恩是亞美尼亞國家隊隊長，現效力的阿仙奴在歐霸盃E組中，與阿塞拜彊球隊卡拉巴克同組。兵工廠及米希達利恩達成共識，因亞美尼亞及阿塞拜彊的緊張政治關係，他將不會隨隊赴阿塞拜彊。

阿仙奴領隊艾馬利明白及體諒米希達利恩的缺陣原因，「我的工作只專注在足球上，我也並不明白國與國之間的關係，所以我必須尊重米希達利恩缺陣的決定，以及各國的文化及背景。」

今屆歐霸盃決賽阿塞拜疆上演

值得注意的是，2018/19年球季的歐霸盃決賽，無獨有偶將會在阿塞拜疆首都巴庫舉行，這是否代表即使阿仙奴能晉身決賽，到時這名中場大將依然會缺陣？

艾馬利表示，現階段只專注在每一場分組賽事，「現時只是分組賽的初段，談及歐霸盃決賽是不設實際，我們只需要好好準備每場的分組賽事。」

阿仙奴和士砵亭E組首戰皆捷，槍手暫以較多得球列榜首。

其實係咪贏下一場聯賽就有歐聯踢?

J die

阿贏波加熱刺輸波加追9粒得失球 vs 贏車

係咪羊第一頂帽？

最後做到上季做唔到嘅嘢

有第5已經踢到歐聯,唔洗追熱

我燒

其實想問獌第5有冇歐聯踢

歐霸之鬼愛狗

法蘭克福辣殺黎

個前鋒好勁喎

踢成典牙

對轟好撚驚呀
對面夏神好撚勁
撚到我地阿返叔細梅仆街

咁姐係要贏左下場,頂住個第5先

踢撚咗成季
而家終於有啲衝動想買今季波衫

第五名無得踢架

唔係利熱拎冠個歐聯位會比第5位咩

定比歐霸亞軍?

又問

咪咁認真

唔係

藍斯係真阿

好似話直接俾皇者獌

點解決賽會係香港7:00pm 踢

即係個邊晏就踢？

3:00 am香港時間

你邊到睇到7pm

你睇返前幾年西甲有無多一枝球隊踢歐聯咪知囉

uefa 干預政治
又話運動唔搞政治?

Google fake?

車拎歐霸，阿第五名無歐聯踢

If the Europa League title holders qualify for the group stage via their domestic league, the third-placed team of association 5 (France) will enter the group stage, and runners-up of the highest-ranked associations in the second qualifying round will also be promoted accordingly.

車個位會比左法國第三名唔使踢資格賽

本身今季已經想買，10號既奧燒

申請入境啫
平時球會做工作證係咪又算干預政治

個例變左咁on9嘅

想買Ramsey

英國時間

dllm決賽都要星期三
想迫死阿狗手足咩

但search 歐冠又岩wor

決賽 3:00 AM 香港時間
阿狗要贏歐霸先有歐聯

阿塞拜疆係gmt +4
有人話係 gmt +8 架3:00am踢
咁咪姐 當地架11:00pm 開波

應該要長期置頂

一定係allin 決賽嫁啦
贏就曼城車仔熱刺利記阿記一齊踢歐聯，曼聯自己踢歐霸

係lor 我都覺得無理由11點先開波

第七名/屈狗？

Can Ramsey play for the final ？

有官網唔信 信GOOGLE

原班人馬算啦
走場狗最好位置就係後備

當地21:00(gmt+4)踢
點睇都會3:00am喎(gmt+8)

呢場對施治好有意義

我燒換走嗰陣做咩咁慶？！

唔會係3點掛
佢地踢歐聯歐霸都係1點開波

可能決賽就係告別戰

Chelsea v Arsenal
UEFA Europa League final
Wednesday May 29, 2019
Kick off 8pm (UK time) (11pm local time)
Olympic Stadium, Baku, Azerbaijan

2100 當地時間係香港時間 0100喎
點計到0300

係可能咩

係唔係計左十進制

足球員憑乜有特權入境
mk一個入到去
個外交問題你估得到?

佢uh班球迷啫⋯⋯

要申請就唔係特權啦⋯⋯

【Now Sports-體育】阿仙奴領隊艾美利屬於學院派，曾跟他在華倫西亞共事的中場柏利祖批評，其戰術影片太長，令很多球員都悶得睡著了。

艾美利曾於2008至12年執教華倫西亞，現時的隊長柏利祖（Dani Parejo）正是他在2011年從基達菲以600萬歐元引入。

柏利祖表示，艾美利賽前習慣把對手的影片存檔在USB手指，給予球員觀看再進行會議。不過，他指這些影片過於冗長，令球員感到沉悶：「米基爾比圖就曾在觀看時睡著了。我不時逃過一劫，因為他們通常只給予後衛。當他們給你大量資訊，當然有幫助，但如果長達20、25分鐘，你就會失去專注力。」

艾美利為了測試球員有沒有真的觀看影片，就曾經把空白的USB手指給予中堅馬菲奧，而老牌翼鋒祖亞昆更曾笑言，影片長得他早就把爆谷食完。「艾美利是完美主義者，有很多備戰工夫，很多影片，很多會議。說真的，球員會有點厭惡。」柏利祖續說。

班仆街POST相cut左m7

空白use 試人

usb

MK決賽出到？